\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbasev2} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !


\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/forge/2nd-tex/images/}} %chemin du fichier image

\ordi{fixe} %pour fichier image
\matierechap{divers} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{0} %compteur de chapitre
\author{Rentrée 1}



\begin{document}

\chapter{Briser la Glace}

\begin{objectifs}

En groupe de 3 élèves, réaliser la plus haute structure possible avec :
\begin{itemize}
\item 10 spaghettis;
\item 5 marshmallows;
\item 3 longueurs de papier adhésif.
\end{itemize}

\end{objectifs}

\vspace{1cm}

On pensera à réaliser une ou deux photos de la structure et à la mesurer avec l'enseignant.


Dans une seconde partie chaque élève est invité à remplir le tableau suivant :
\vspace{1cm}

\begin{table}[h]
  \centering
  \begin{tabularx}{0.95\textwidth}{|X|X|}
    \hline
%    Ce qui a empêché de faire mieux & Ce qui a bien fonctionné dans le groupe\\
	\multicolumn{1}{|c|}{A améliorer dans le groupe} & \multicolumn{1}{c|}{A bien fonctionné dans le groupe} \\
    \hline
    \rule{0pt}{10cm} & \\
    \hline
  \end{tabularx}

\end{table}

\end{document}